現金流承壓 中國開發商面臨違約風險

高風險要小心！😷😷

【彭博】-- 據普華永道稱，由於冠狀病毒疫情擠壓了融資渠道，作為亞洲最大垃圾債券發行人的中國房地產開發商面臨著越來越高的違約風險。
普華永道周四在香港發佈的一份報告中說，在中國，有90%的公寓在完工前就被售出，這使得開發商「依賴期房銷售作為其整體融資的一部分」。
但中國很多地區為阻止疫情蔓延而停擺，售樓處和樣板間也因此關閉，上述策略隨之受到衝擊。相關問題從新華聯控股身上可略見一斑，這家涉足房地產的中國企業集團在岸債務本月早些時候違約。
疫情加劇中國地產弱肉強食生態 ...

content farm????